請問大家睇動畫係邊睇?

有冇DATABASE齊啲既動畫網推介? 大家本身係去邊睇動畫,

可唔可以PO 出黎睇下, 感謝各位巴打

EYNY，齊就齊不過要逐集SEARCH

不過慣左dl落黎睇

down片就動漫花園
線上就bilibili/楓林網

gogoanime 如果唔介意英文字幕

bilibili 個網覺唔覺得好亂, 經常入去搵, 都係一堆短片,

好難搵到一套動畫出黎睇, 唔知係咪我搵錯, 有冇咩方法易啲搵架?

打啱名,揀返番劇類別

新動畫既話呢個網都比較齊

英文字幕嘅網站kissanime都唔錯

kissanime 英字照睇

Oii

線上就chrome+unblock youku, 係google用"番名 bangumi bili" search佢條主題link, 無就即係bilibili無

dm530(風車動漫)
eyny
dilidili
acfun
myself bbs
都得

唔介意英字去gogoanime+1 果陣新番insight想補番科學小飛俠crowds都係係果度睇, 又無咩廣告野, load得又快唔會lag同係youtube睇野差唔多

不過有陣時譬如怪物彈珠佢本身係youtube有官方中譯account放片就會係Y2睇
Viu都有時有, 好似數碼暴龍TRI.就係係VIU睇左先BT

Ja animation

Down成季既話伊莉會比較快
新番就花園down